tempo 新廣告

大家有無發覺Tempo 新廣告，喺Viu播的，抄電影橋段，然後硬sell tempo，反而令人更反感！

已介用。用健力士都唔錯。

Tempo 亞洲 = 維達

佢新果2個廣告簡直唔知做乜9
播緊都好反感